廁所沖水不蓋板 將有無數細菌屎水飄散係空中...

之前睇左個實驗就係沖廁唔蓋板後果好可怕 後來我都每次沖廁都有習慣蓋 但屋企人沖廁好中意唔蓋板就沖 我屌d水彈撚哂上黎 講左好多年都係咁 屌

link?

嘩
d屎彈落牙刷到

哩仲實驗好耐以前我都睇過
好老實講，我睇完就算，一向沖廁都唔冚蓋，加上廁所有窗
係哩排公司同屋企order先至冚廁蓋咋
樓主屋企人可能係習慣咗啦⋯⋯

我鍾意呢隻雞

7093比人限制入境
7093 被列入戰略物資